大家知唔知個殺咗十幾人嘅巴士佬只係坐十碌？

因為啲客無預謀屌佢，佢又無預謀比人屌，因為大家都EQ低，所以有啲人無咗條命，有啲人無咗十年黃金時間。

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

推你老母